好想有人同我講...

返工返得唔開心咪唔好做囉，我養你。

返工返得唔開心咪唔好做囉，我養你

我講下笑咋，樓主就交俾你啦

你唔做雞我邊有錢養你呀

養埋你

Hehe

無志氣,正垃圾

吹呀，我係

你唔出去做雞我邊有錢養你呀